會員唔係好gay好煩

連9幾時bam佢條死煩膠

屌啲基佬真係好麻煩

仲有肥屍，

佢唔係gay
係絲

紅字巴打真係好麻煩，肯定係淫0黎

收皮

比狗屌啦你

訓覺先 聽日繼續吊你件垃圾